收 黃子華 任何時間任何價錢

跪求
任何日子咩價位都ok

500000000$ok?

價位唔係價錢 咪衝出黎柒啦

$380 價位

賣500000000 ok ?

同求